美國國務院宣稱將對中國駐美外交官工作活動實施限制

唔識翻譯

Advancing Reciprocity in U.S.- China Diplomatic Relations

For years, the PRC has imposed significant barriers on American diplomats working in the PRC that are far beyond diplomatic norms. PRC authorities implement a system of opaque approval processes designed to prevent American diplomats from conducting regular business and connecting with the Chinese people. U.S. diplomats’ attempts to host cultural events, secure official meetings, and visit university campuses are regularly obstructed.

In the United States, by contrast, PRC diplomats have enjoyed open access to American society, while ignoring sustained U.S. entreaties to improve the balance. In response to the PRC’s longstanding restrictions on U.S. diplomats and refusal to engage in good faith on fundamental matters of reciprocity and mutual respect, the Department of State is compelled to impose certain new requirements on PRC diplomats.

The Department of State will now require senior PRC diplomats in the United States to receive approval to visit U.S. university campuses and to meet with local government officials. Cultural events with an audience larger than 50 people hosted by the PRC embassy and consular posts outside of mission properties will also require Department of State approval. The Department of State will also take action to help ensure that all official PRC embassy and consular social media accounts are properly identified as PRC government accounts, since the U.S. Embassy is denied unfettered access to PRC social media and PRC citizens are blocked from using Twitter and Facebook, amongst other social media platforms.

The United States insists on reciprocal access to educational and cultural institutions for U.S. diplomats around the world. These new requirements on PRC diplomats are a direct response to the excessive restraints already placed on our diplomats by the PRC, and they aim to provide further transparency on the practices of the PRC government. Should the PRC eliminate the restrictions imposed on U.S. diplomats, we stand ready to reciprocate.

嘩不得了，用詞都好直接下，而家講明係你做乜嘢之前都要得到申請。開波咁款喎

就係要呢D

又出拳

推

ALL支那外交官=間諜

美帝 日日出手
中共 日日出口

一早應該要啦

簡單嚟講
就係話既然中共對駐華美國外交官都實施咁多限制
而家只不過對駐美中共外交官做返差唔多嘅嘢
好公平

學支那

good ! 除了自由，仲要平等 ! 禮尚往來

那搞清楚
唔係美帝搞9你呀
係reciprocity 對等原則咋
鬼叫你成撚日雙重標準咩
win win means china wins twice呢句真係

困佢係office日日吠就最撚好

一早應該要對等，就咗支那幾十年結果縦壞咗

屌, 不如絕D, 當中共既外交人員係農場D豬, 強制捉晒D外交人員打D GPS 入佢地體內啦

間諜都冇得做 以後冇得再偷科技了

其人之道還至其人之身姐

斷交斷交

聯署支持封殺微信同TikTok

簡單咁講 就係對等

做咩都要先事申報+批准

精精地就自己走，唔好迫我出手

幫推

每隔3-4日就一招
口交部又要好嬲好嬲

好波

我良

對付流氓就係要用番流氓方法 你唔守國際法 美國都唔使守國際法 咩一中原則 三個中美建交乜乜法 都唔同你守

呢招高

咁支那除咗嚴正交涉嚴厲譴責之外仲有咩可以做

日日出石頭

咁識玩

而家係中國既外交官做嘢都要得到中共批准架，所以其實係對等行為

支那咁都忍到？我就忍唔撚到啦

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

你要打爛仔交我同你打

九月先打風